JooE 都幾得意吖其實.. 點解以前咁多人反佢 (◔_◔)

頭先佢ig直播拖狗狗，發覺塊面都幾多肉

幾qq

有幾分似G妹真人

嗯 最近個短中分金超掂吖學友兄

如果有佢咁q就好

上年見過一次 真人睇唔覺面珠墩咁多肉

換個正常造型其實幾可愛‧‧‧

都係金頭最襯佢

頭號成員都咁靜 搞錯

無左妍雨 MML真係得返JOOE同NANCY撐到下場

冇乜留意佢 點解退出
我推開ahin